cctvb 唔好再拍查案 警隊既戲

現實中差佬根本唔係戲入面咁正義
全部為高薪既黑警
罷睇

發夢 聽到係警隊比錢cctvb做宣傳

尤其近期呢套戇鳩

之前都想開post屌，本身唔係有興趣，不過一睇落..做乜撚野？！

乜劇情都無，仆街，講PTU日常生活，平時係孝順仔，返工好辛苦，好熱血，好有使名感

屌，心諗乜撚野黎，完全無查案無大是大非，事前仲要勁做訪問做專題，話咩演員親身上陣，搵黎專業PTU做顧問...就係比人噴下胡椒噴霧，達哥洗下眼

我完全唔知套野係做乜鳩野

除左係警察比錢TVB拍套撚野出黎宣傳下自己個形象之外

都唔撚真實
拍番套黑警打市民 放催淚彈 同義士衝突
記你老母 日常生活就係比人鄙視同屌老母
收視會爆燈

唔使拍啦 前日先打完 仲打到d暴徒 一卜一碌 幾好睇

你仲睇cctvb?

你都識講cctvb啦

呢套一定係收錢拍 如果唔係點會原本只係逼逼Chanel 上

叫啲演員表明立場, 唔係所有演員同黃心穎有乜分別?